講個笑話：法律面前 人人平等

涉藏大麻草被控 退休警司女兒再求以簽保守行為了事

退休前曾任新界北警區及九龍城警區指揮官的高級警司狄志堅，其女兒去年涉藏有大麻草被捕，被控藏毒罪。她曾兩度向律政司申請以簽保守行為處理本案但被拒，案件原定今日開審，辯方再指被告患有注意力不足過動症（ADHD），上周才首次收到來自被告學校的精神科醫生報告，會再去信向律政申請以簽保守行為處理，押後至下月26日再訊。

現於美國麻省東北大學就讀二年級的被告狄曉晴（19歲），今由父親陪同出席聆訊，她涉於去年7月5日在上水中心商場OK便利店對開管有兩個膠袋，內裏分別有4.9及3.8克大麻草。

法律面前，窮人含撚

比較想知呢度班道友既睇法

法律

她曾兩度向律政司申請以簽保守行為處理本案但被拒

俾著窮人家庭，起碼坐十年